上水依家得11.5度

CLS全港都15度up

8.9

正 再凍d 就好

凍先正 啲風吹埋嚟好爽

10度

而家好熱

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊